［窮撚福音］陳達仁表示會去深水埗散溪錢

是咪可以搵警察叔叔